侵侵係咪贏硬，拍定手先

大家拍定手先

贏就贏，不過未夠硬

拍定手先啦

係贏咗
除咗AZ係遺憾

等睇支那登入去比人玩屎忽